[西雅圖撚入] 有無讀UW嘅巴絲

借舊post

想問有無讀緊 University of Washington 嘅巴絲

push

估唔到係連登搵到巴絲 pm你

柒咗 以為有得 pm

其實係有一個圖書館借書嘅問題想問下 介唔介意加 tg 傾下